牛角set D放題定係buffet既lv5放題好

見兩個價錢差不多
有冇兩款都食過既人覺得邊個好d?

我諗落..再計下
個set D當正價$698，有個隻和牛牛肋肉，平時$129/6塊
即係要食6次足足36塊先貴過放題好似唔係幾化算

係咪所以係冇人會去食佢個放題? 寧願單叫?

係咪南昌vs旺角

yes

南昌冇得自己出去拎牛角飯 冇得超多紫菜+蔥 已經冇必要去食

我想像到你去到應該只係食牛角飯放題